屌你老味個仔入唔到第志願小學啲老豆老母就喺度喊苦喊忽，講到入到名牌小學就人生5**咁

戇撚鳩

之後老豆老母日日鬧仔女入唔到頭三
可能小學已經刷首抽

根本班老母可以着緊到嗰仔喊嘅都唔會差得去邊，唔明點解一定要入名牌小學

其實你地班人知唔知小學派位點運作？

跟分數排優先次序
滿人就下一個志願？

跟咩野分數？

小一入學統一派位（俗稱大抽獎）即將截止交表，你為子女選好學校未？
根據教育局資料顯示，全港按照不同地域分為36個校網，學童所屬校網則以通常居住的住所地址為準，學位將以電腦隨機分配。